有冇人解釋下點解藐視法庭係罪 藐視其他職業/地方就唔係罪？

有冇條罪叫藐視餐廳？
會唔會唔係幾公平？

比班律師係自己地方開心下囉
拎下存在感

想為侍應仔平反

你可以去爭取立法

有心情個陣考慮

法庭有司法實權 餐廳有冇

爭取藐視女性

大廈保安都有權唔比人出入大廈
幾時加條藐視保安？